深水埗個夜市好垃圾

乞兒堆隔離
燈都唔多枝
又暗
無火煮食又冇香味
邊個垃圾官諗出黎

同當年桂林夜市真係冇得比

官就係咁離地